{
  "created_at": "2022-03-31 14:51:37.848669",
  "stats": {
    "attempts": 0,
    "word_attempts": 0,
    "word_successes": 0,
    "all_correct_count": 0
  },
  "words": {
    "der Ofen": "the oven",
    "gerade": "just",
    "der Herd": "the stove",
    "der Toaster": "the toaster",
    "der Toast": "the toast",
    "der Handwerker": "the handyman",
    "die Sp\u00fclmaschine": "the dishwasher (oppvaskmaskin)",
    "die Babydecke": "the baby blanket",
    "geh\u00f6rt": "belonged",
    "das Loch": "the hole",
    "die L\u00f6cher": "the holes",
    "die Ameise": "the ant",
    "die Ameisen": "the ants",
    "die Matratze": "the mattress",
    "der Zentimeter": "the centimeter",
    "quietschen": "to squeak",
    "die Lampen": "the lamps",
    "die Teppiche": "the rugs",
    "die Wand": "the wall",
    "die W\u00e4nde": "the walls",
    "die Taube": "the pigeon",
    "die Tauben": "the pigeons",
    "die Schr\u00e4nke": "the cabinets",
    "scheu\u00dflich": "horrible",
    "schlie\u00dfen": "to shut (to close) (\u00e5 lukke)",
    "die K\u00fchlschrankt\u00fcr": "the refrigerator door",
    "der Raum": "the room",
    "die Farben": "the colors",
    "die R\u00e4ume": "the rooms",
    "mir gef\u00e4llt vor allem": "i especially like",
    "elektrisch": "electric",
    "das Dach": "the roof",
    "das Viereck": "the square",
    "viereckig": "square"
  }
}