{
  "created_at": "2022-04-06 17:59:08.681035",
  "stats": {
    "attempts": 0,
    "word_attempts": 0,
    "word_successes": 0,
    "all_correct_count": 0
  },
  "words": {
    "die Aula": "the auditorium",
    "das Abendkleid": "the gown (aftenkjole)",
    "getragen": "wore",
    "der Abiball": "the prom",
    "die Abendkleider": "the gowns",
    "organisieren": "to organize",
    "die Krawatte": "the tie",
    "die Krawatten": "the ties",
    "altmodisch": "old-fashioned",
    "anprobieren": "to try on",
    "der Rock": "the skirt",
    "ich w\u00fcrde gern": "i would like",
    "die Fliege": "the bow tie (sl\u00f8yfe)",
    "die Baumwolle": "the cotton (bomull)",
    "stehen": "to look good on",
    "der Schmuck": "the jewelry",
    "die Abs\u00e4tze": "the heels",
    "der Absatz": "the heel",
    "hohe": "high",
    "der Stoff": "the fabric (stoff)",
    "anprobiert": "tried on",
    "bunt": "colorful",
    "die Kette": "the necklace",
    "der Haarreif": "the head band",
    "eng": "tight",
    "der Bauer": "the farmer",
    "gegen": "around",
    "bewegen": "to move",
    "die \u00c4rmel": "the sleeves",
    "der \u00c4rmel": "the sleeve",
    "umdrehen": "to turn around",
    "damit": "so that",
    "die Seide": "the silk",
    "dreh dich um": "turn around",
    "umtauschen": "to exchange",
    "reduziert": "marked down (reduced)",
    "das Loch": "the hole",
    "die L\u00f6cher": "the holes",
    "g\u00fcnstig": "reasonably priced (gunstig)",
    "das Prozent": "the percent",
    "um": "by",
    "\u00fcberlegen": "to think about",
    "ich \u00fcberlege es mir nicht": "I'm not thinking about it",
    "die Hose": "the pants"
  }
}