{
  "created_at": "2022-04-02 20:53:37.783435",
  "stats": {
    "attempts": 0,
    "word_attempts": 0,
    "word_successes": 0,
    "all_correct_count": 0
  },
  "words": {
    "wonach": "what ... for",
    "die Bewerbung": "the application (s\u00f8knad)",
    "einreichen": "to submit",
    "der Anhang": "the attachment",
    "der Lebenslauf": "the resume",
    "der Brief": "the letter",
    "die Mitarbeiter": "the employees",
    "die St\u00e4rken": "the strengts",
    "die St\u00e4rke": "the strength",
    "An welchen Wochentagen": "on which weekdays",
    "ich denke an": "i think of",
    "Wir gratulieren Ihnen": "Congratulations",
    "das Vorstellungsgespr\u00e4ch": "the job interview",
    "der Wochentag": "the weekday",
    "Woran": "what ... about",
    "das Bein": "the leg",
    "der Becher": "the mug",
    "die Akte": "the file (your file)",
    "die Abteilung": "the department",
    "die Akten": "the files",
    "Ab": "Starting (fra)",
    "Ab dem vierten Mai": "Starting May fourth (fra f\u00f8rste mai)",
    "die Aktentasche": "the briefcase (dokumentmappe)",
    "verboten": "prohibited (forbudt)",
    "leiden": "to stand (\u00e5 lide, \u00e5 t\u00e5le)",
    "die Schere": "the scissors (saksen) (ENTALL)",
    "die Scheren": "the scissors (saksene) (FLERTALL)",
    "d\u00fcrfen": "to be allowed",
    "die Zukunft": "the future",
    "in Zukunft": "in the future",
    "telefonieren": "to talk on the phone",
    "gek\u00fcndigt": "did quit",
    "k\u00fcndigen": "to quit",
    "entlassen": "to fire",
    "grauenhaft": "horrible",
    "geduldig": "patient",
    "fertig machen": "to finish/complete"
  }
}